【燒山好野】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

多謝燒山

teach him a lesson呀
以為夢遺好恰

我夢好野

藍斯世界第一

波已入 理撚得你

我夢

lalala lalalala lalalala自污

Angry birds

我夢是個寶

想睇牛奶呀

點呀藍斯。。。

why don't 吹奏夢遺呀

有無lin

比牛奶踢啦

睇場波都要覺得自己高人一等

爆曬缸 抵死啦死廢青

太子出黎未

佢好多呢d有意無意既野

藍斯即斬啦

前鋒RAMSEY

好想睇牛奶

阿狗啲反擊真係特別柒

水貨走位現位真係好靚

2x跑唔贏個阿叔 淨係識推人

唔想連夢遺都比人燈到變膠

唉 x 朗真係入錯貨

Dun know do what

K6好撚勁

牛換山啦
Wenger Ball

柒開

原來山助攻

我藍走位世界級，射波學界級

支持

射左落kola 到

阿狗歷史最水

佳亞

心結

踢左幾年基佬
已經無左前鋒射波既戰術

你識乜 冇藍邊有杯捧

謝菲斯呢
計返好似仲貴

買迪清高可能仲岩用

= 前鋒版黑碧
去到射波果下之前都好勁

燒打中間配佢應該幾好

藍斯入波係講含金量 下下入波仲洗決賽比人吹奏既

大賽球員

事實喎大佬
有兩次都係靠佢

冇供應 走到曉飛到冇用啦
乖乖地逗後做波比入楔王藍斯啦

real

benzema 就真係啱喇..

黑b自己識傷

跌撚哂啦

下年無燒無山仲唔知有無牛奶
拿卡點算

...

靠佢打救應該死得
佢上年入波好似同基佬差唔多
重要場場正選咁濟

換奶出黎踩草啦

真心而家條中場咁廢
水貨呢啲自己搵食能力有限嘅真係唔係太啱踢

專揀件廢青嚟撞

又咪要場場百屌

水貨都起左三腳喎
藍斯做左腳比佢亦都係佢唯一中龍個腳喎

咁老定

下年藍斯攻中前插
拿卡假9
爽呀

Pickford d 踢波同間諜一樣咁屎

對面咁兇狠

唔好呀

反杯輕輕鬆鬆啦拖肥
高文屌撚死老野

會有卡叔回歸代奧燒，
新山狗2B，牛奶一直可有可無，
實力明顯有增無減，劍指英超

講緊唔係射波嘅前鋒嘛
依家阿狗套戰術前鋒唔多射波機會

呢3腳唔計

勁既鬼買到咩

入多球啦 陣間又...

我估雲加都未必敢換

唔係佢癈，係基佬勁

紅

藍斯起碼都叫中下龍

紅啦

基爾兩黃一紅

88

又諗住作客LEAD 1球等夠鐘真係死硬

抵

咁點呀 用番基佬啦不如

我咁睇 水貨係戰術下扭唔到
要打pass and go

red

10個
賣朗奴高文 對面捉鬼

剷呀

沙卡好波

錢同歐聯都冇，
淨返雲爺爺可以J下，
揾鬼來

gueye 898

山狗都有助攻有過人喎

前面3個幾夾 但阿狗 d finishing ...

底撚死啦屌你老母

Gueye

打多個

X朗全場最好波一下

抵啦愛字頭屌你老母
不過阿狗打多個都係踢到冇優勢

屌你

唔係我XHAKA 人地會紅????

兩黃一紅

4張紅

gueye angry bird就走啦

x朗終於有個靚tackle

賺左，咁都挨到69分鐘先紅

抵撚死啦 踢矛波

抵啦

xhaka 呢下tackle就靚啦
係抵讚

抵啦 辣殺

大隻佬d 守波真係唔得牙
唔怪之得要三中堅

機會黎啦

沙加

你比個新仔撚咗咁多次
唔係夢遺下下幫你包出咗事啦

X朗

一陣到威廉斯

打多個
可以開餐

牛奶啦

拖肥換領隊鳥

紅牌

帶傷啊

抵啦垃圾
隊隊對呀狗都咁撚茅

先黎個熱血飛剷

再搞到人地紅

大家原諒佢OK????

又草印花

幫爺爺慶祝生日

躝啦黑鬼

咁要換啦 紅多個人地會話我地黑哨

對面班人擺明玩政治

大家J既Gueye紅牌出場

終於立功

山狗可以刷數據了

法國米 8 刀係識波之人

收皮呀愛狗

大炒上前四

原來人地先係捉鬼

岩啊
山狗個腳好波
如果你單純比較藍斯同水貨兩個今日表演
藍斯唔會差過水貨

而家出牛奶怕人惱羞成怒踢傷佢

對手又踢少個

條友好似冇野咁 快快腳落場

比封利是賀下爺爺牛一

半場換走左啦

阿狗幾耐無係聯賽淨勝對面3球

70分鐘仲見到臭燒跑

幾時先到阿狗玩？？

快啲入多幾粒啦

bellerin K6 之前個個都帶傷架喇
都唔係係咁失位架

迫宮

萬寧有咩換呀 又草印花

臭燒開心到 打少個

好似啲人J卡斯米路同熱狗咁姐

梳

對上一件去左痢了

上季玩過啦
咪玩到冇左前四囉

唔止今場喇
之前咪有片分析佢對西布朗個場
KEEP 住甩晒位上左去

宜家係時候入牛奶啦

球皇mode啓動

死廢老換人未

入多球先

換乜9

玩走左張狗

究竟有幾多UC

屌成班自信撚 打多個=人地焗攻
即係阿狗會打反擊唔入 又失波

水貨搶波偷波有一手

玩完雲加都仲喺度

終於到我阿456

無左個黑鳩踢得舒服好多

我睇好 gueye
平民版 kante

阿 慈母
愛 長興

陳偉豪講波唔差

諗下好

又燈dllm

拿卡都沈左好耐
好耐冇入過波

水貨...

打機好好用
截好多波
ut 平民簡迪

快啲買啦屌

啲反擊真係

Laca今場

鬥輸左果啲見細梅都差唔多比人賣走，
知道唔夠雲加玩，已經歸化左

冇人教係咁架啦 十個入一個

拿子

拿卡！

終於到水貨

拿卡入波了

水貨

輕鬆

ozil 助攻

老野玩政治=神

高文

即刻入

終於

福和呢???

好波

一係佢一係 ndidi 啦

拿卡

燈神

你地咁撚快既

禾仔係時候出場

ozil 1g1a

原來山狗彈落去

又係燒山炮製

可換牛奶玩了

Me Goal

法國呢度啲手足真係燈撚到

臭燒有助攻啦

燒山拿

skysports

奧燒終於助攻

奧燒

奧燒有助硬
拿卡繼續入波

山狗駁腳靚

有助攻啦

loca
燒破處

水貨又咀人條頸

laca第一個作客入球

同一個位
拿卡 藍狗
大家有眼睇啦

今場

燒拿山

終於都入波

有少少覺得高文慘

快撚啲比太子踢 dllm

唔怪山狗了

呢啲位啱出禾多過基

ozil終於有助攻了

反燒去哂反XHAKA

lesport

拿卡係咪示範俾藍斯睇

Ozil助攻

助攻之吻

拿卡有空位 呢D波入硬咁制

MVP 奧燒100%

阿狗終於識反擊

now

屌你呢啲咪把握力囉
藍斯睇撚到未

政治波

係都反藍先啦

對面踢少個啱晒 wilshere theo
xhaka 要搵喇就快紅

有咩慘
佢唔係第一次

呢場燒好勁喎

燒今場起碼交左5球易食波.

中一球

控都唔洗控

出奶 基未

NOW

對上一球都4,5場之前

000621

NBCSN

Xhaka又爆

米八又豬
恥笑開始

岩岩仲想屌阿狗反擊柒

拿卡既class

反燒已死
btw 反cup cash 今季次次買阿狗都收錢

奧燒終於有助攻

重新召集迷燒黨

老野 屌你老母 又唔換人

其他都7

呢句真 同岩岩果球幾乎一樣

OZil

垃圾雲加 而家先肯出7+9+11 比你連贏都無用啦

1A1G

motm xhaka
無佢條黑鳩唔會紅

俄佬

老野dllm

驚愛華頓粗野

阿狗成班gaylo

幾時入牛奶

山狗做和事佬

高文真係痴撚線

話藍狗好波果啲去哂邊

黑碧晨早有啦

人地玩政治先輸
阿狗咁都j

出牛奶

要加盟曼聯了
好來好去

豬乜野牙

呢個真

Kxxxxx

會唔會扯旗

奶b

打無鋒？

w10

藍shit渣架求其換個落嚟比牛奶踢

牛奶黎啦

奧燒唔好走啦

xhaka控制呢場比賽

咁多球先得一球
仲要人地打少個

我牛

Wheelchair in
Laca out

6次呀屌你

中一粒

又燈到

屌唔係 有前鋒藍斯

牛奶
拿卡又無得踢足...

牛奶

都未然過

驚咁多 不如唔好踢啦

Milk

一早講，唔係黑碧傷左死老野都唔會咁出

奶

即入 但你俾人換走

生生性性呀我奶

牛奶奧燒一齊比波

奶奶

二人球隊

whoscored 寫七個keypass

太子回歸英超

幾時出我禾

基佬橙......

禾奶

牛奶仔

拿卡有冇試過踢足全場

Laca 個種射手既感覺

巴西對智利個場大勝

拿卡有無打足過90分鐘

會唔會傷架 愛班人咁矛

山狗正前

換laca why

牛奶比成咁。

呢個三箭組合真真唔錯

Super Super Jack

山屌奶

奶入波吧

冇

motm

呢個係上半場

有無人解釋下

換基佬出黎啦屌....英超都無得踢,換個契仔

第一腳..

拿卡冇得打全場 慘

繼續屌

體能問題

上半場嗰球射龍門

D老野LM

臭燒做乜唔追

矛氣牙

wtsapp 問緊雲加

成功掃蕩反燒狗

應該係啲濕鳩add on
踢足幾多場就再比錢

高文係咪炒得

奧燒無力追

一出黎就比山屌

場場都換佢
可能冇氣掛

次次都換拿卡 雲加食撚屎啦

打緊比雲加
等等

山狗 奶都夠膽屌

可以百屌牛奶了

LACA 9號
新PODO

唔俾打全場

拿卡應該有打足全場嘅額外費用
一係就有數據顯示佢打唔到90分鐘

大細契同場了

山入左波咪唔屌
連燒都英超第一球

yes wenger hunter byebye

有得屌好過冇得屌

轉會果陣咪話拿卡連add on 要5x m 既
可能就係呢啲add on
利申鳩估

蜜月期

換又唔俾換你地想典

燒山可否不要走

快啲繼續屌

山狗喺右邊都要吸一吸=.="

換埋基佬左腳前場

係，等陣同市光榮猁應該會一齊

奶果幫人走得7788

宜家唔驚英撚幫了

愛記踢緊乜鳩

會唔會打交

愛狗隻衫有angry bird?

收山出基啦

好耐未見過雙太子聯賽同場

ramsey

藍

得返我禾

奧燒冇力了

好波 打下交增進下感情

又往死裡打

ramshit

似係啲球員玩9佢

爺爺大壽要有人犧牲

嘩我屌你老母啊

藍斯真係笑話黎

雲加咁醒一定係有英超先俾，
即係唔駛俾

雲加都憤怒了

藍斯真無笑匠

娛樂大眾

幾時換入iwobi

今場RAMSEY 係咪抵屌過XHAKA

山狗開始想一個挑晒對面

Why not both

唔係

辣殺算啦

抵啦拖肥 成日恰9我廠

唔好plz

牛奶直線差d

我奶好波 直線有料

牛奶山狗fd底 拍手

屌
其中一條係咁都唔奇既
而家我估係踢足幾多場就要比錢
唔係點會場場踢唔足

戴翅偉

睇IWOBI都好過睇禾子

咪講左gueye angry bird走左

奧燒走了

山

太子

插水狗

山狗讃

99連

太子好肯帶生個波

Coq in

4141

下 出件垃圾

用99連
牛藍雙攻中

奶比得大力左

山咁都拎唔到

竟然讚人

雲加使唔使咁保守

上場mvp

喜怒無常

知唔知邊個先係大佬

湯達唯士成個女人咁

差d 4:1

加油呀我奶

yes
無佢人地點會紅

想山狗入波

韋球霸
連山狗也怕

山狗中槍

愛狗踢緊咩
完全唔想打咁

狗識認主人

Van yaya奇陣

呢球傳得好

迫宮呀

呢吓又出得靚

踢足你當我基流架，
啱啱仲要入波，唔駛顧及我基感受？
一日有我基水貨都唔駛指意踢足，
有波入就要知足，自己舉手申請換走

山狗

山狗不嬲都讚傳直線比佢既人

中眉

xhaka good try

夏卡中楣

中楣

反沙話入左先講啦

打多個都守 贏緊2球架

沙卡

Low driven from coq

差d架啦

入左先講啦

無xhakalaca boom

其實咁樣打咁多中場
好似幾正

xhaka

我藍打正前牙要

出得算靚我睇左比比鳥咁耐

Motm係奧燒啦

屌

仲以為有得收你地把口

點解人地玩政治波係球員玩整走領隊
阿狗係領隊玩整走球員

入左就冇人記得你今場派膠了

Ramshit真係好柒

山狗控個波控得柒到

咁都4:1唔到

藍斯世界級

唔知以為入咗

呢隊真係順境波黎

沙卡勁呀!!!!
下場繼續正選!!

拖肥真係踢黑鳩一個
無黑鳩搶唔掂條中場

我藍

因為迷雲係沉默嘅大多數

練習賽?

唔好唔記得，對面打少個

迷沙了

山狗喺右邊就咪撚再吸啦

又想佢助攻對面

反沙點睇遠射爭啲+反越位長傳

邊個都整唔走雲加

xhaka 係咪唔可以打343
433/451 可能ok d

入到波未呀？

仲拖

對面踢少個先識踢

贏緊都屌

都係靠夢遺先打返順境呈

k6好彩無紅
踩中腳

今日領先都仲咁搶，好耐無見

補唔到派過d膠

唔屌唔識踢

卓凱

Agger

上半場球迷

XHAKA 除左射波果腳. 無腳好波

全場

XHAKA 除左派膠果球 , 其他好波

好陰濕

B24都想起腳

全世界都知，得雲加唔知

本來就係為左佢同張伯狗先打343

一早要打4後 咁咪出得返牛奶

屌佢踩人腳爭

不了

冇關，佢係果啲對面冇防守壓力先打得好嘅球員，
一逼緊少少，佢太鈍就發揮唔到

有冇人三發覺次次一換人就開始柒

好撚矛

Pedro咁樣踩Elneny 腳踭紅牌
K6黃

咁出佢把撚咩

牛奶D波好有靈氣

狗黎

Xhaka果種踢法 好需要一個好防中保護 先有用（好似係）

上年主場對拜 XHAKA 433對拜上半場幾好
下半場K6紅 之後收皮

基佬係咪無機會出

出現了

k6 32歲都仲咁撚快

因為阿狗君子開

影隊相好睇啲

呢啲野講出來就唔好睇了

其實呢 d 垃圾時間先可以睇到隊波反擊能力差既問題，上次足總盃雖然贏2：1 但其實尾段好多反擊機會都把握唔到， 擴大唔到領先比數可能冇乜問題, 但如果係落後個陣都把握唔到反擊真係屌出黎

K6可以紅

一定要有個逗住佢

牛奶 果種踢法 好需要一個好防中保護 先有用（好似係）

RAMSEY 果種踢法 好需要一個好防中保護 先有用（好似係）

OZIL 果種踢法 好需要一個好防中保護 先有用（好似係）

3條友都出到

牛奶堅持盡量少hold波

係

其實有人逼實佢已經收皮

山狗幾照顧奶

俾奶練下波幾好

問題出於今日生日果個

唔驚又傷咩

4:1

大隻佬條左路好似唔識攻咁

藍斯入波了

藍斯又贏

藍斯 4:1

奶帶波真係好撚好睇
好有卡叔路斯基果種感覺

反藍？

反藍又輸

啪啪聲

朗奴高文

今日反乜都輸

我藍 成場了

反藍又豬

然而沙卡唔係

奶刷到助攻

牛奶助攻

奶 1assist

講真足球場上如沒有法明尼

今場反邊個邊個就有波入

jack

藍斯GOOOOOOOOOOOOOOAL

牛+藍

賀爺爺牛一

藍斯

牛奶藍斯

奶有助攻

雙契

我係高文就拿拿林去隔離請教雲加點可以賴死唔走

呢啲俾波

雙太子

不過大家唔好忘記呢球係牛奶比

走場

大家重有乜要反？

燈到456了

雖然打多人地一個

w10+r8

4141吧

太子助攻先係重點

藍斯既人生 真係好撚勵志

牛藍個組合
幾耐無見過

牛奶仔都刷到數據

Big5人人都可以炒愛字頭

有無人覺得唔好再打3中堅

放多個中場 RAMSEY 牛奶 XHAKA

又要死人了

wilshere

反雲

愛狗踢乜春野

好似FIFA D垃圾電腦咁

山狗入埋就完美

得山狗無波入

今場牛藍燒山水齊哂
重有邊個反

迷牛

羊波

雙契佔中

主場球迷走人了

發現反親邊個, 邊個最尾都交到啲貨

assist

高文炒得未牙

牛藍vs燒山

雲大贏家

個個都入波

我山9 又嬲嬲豬

1月走硬

繼續反哂成隊

爺爺係贏家

反雲呢

高文個樣

佔中雙子

又夠鐘BIN拖肥野心

鳩文

冇撚得入

球玉終於入波

如果平時都係咁
場場456對面都得啦

爺爺生日快樂

係喎
作客刀然

成班廿分鐘屎都標埋

反邊個都輸

我藍自己入波都唔比山狗
迫走山狗

邱健威講夠奧燒未

繼續百屌 屌到下個禮拜

你估個個都做到架

間諜？

算啦 一年一次

c治...

又派

有人要反 cech

呢下間碟

做乜鳩

山9幾時有波入

走啦垃圾 隊友carry又唔得
隊友做唔到野又屌

我反高文既

真係間諜黎
躝啦

愛狗個c古腎係咪都成40m

反間碟

間碟

間諜

真鬼

好撚柒

我奶好似冇咁雄 沉穩左好多

monreal, cech....

間諜dllm

間諜助攻

間諜發夢

咁都要再輸番粒

今日c治好柒...

monreal 呢下都係百屌啦

屌啦星 賣

成隊爭三個中堅未反

夢遺陰鳩CECH

間諜整多兩球黎

咁樣輸

CECH

臨尾到蒙維施治派膠

笑撚死

yes on9 back pass

快樂足球

以為完場?

屌 反雲先

CG今場好鳩
不過夢遺呢下又係唔知做乜,唔知想傳定扭

可以諗下用奧斯賓拿

呢下自殺式回傳

要保住高文，
我雲又贏

冇力。。。

間諜真係

好明顯M18柒啦呢下

夠時間清嫁喎 間諜諗緊乜

關施治咩事

山狗有無咁想入波呀

傷撚左啊

Ooo都係鳩

想搞串個party

呢球好似夢遺責任大d🤔

屌，間諜

未見過一隊波贏波贏到咁7

2-5 做乜9

5:2

唔關夢遺事啦
c治跑一步大腳清就得
平時都好多呢d波

臨尾都要派下膠

返去又要比爺爺訓話

有成秒俾佢清wo

山狗入波

點睇都係夢遺柒掛

上半場都有一次,好彩死唔去

一定係CHECK LA 0準備

夢遺=喬寶寶
施治=速龍

有冇手足反雲

山狗終於入到波

反山又輸

智利狗都入了

反山再輸

山狗 格硬都要入

ccc

CG夠時間清啦
雖然夢遺陰9你

反山？

90分鐘入3球

施治出腳博輸左分分鐘紅牌

屌假波黎架

大家今日反既都有波入

屌果頭話山狗冇波入就入

人人有份

CCC尼真阿唔用

CG

山狗呢下靚

錦上添花

dllm

Super

雲加落場入波

高文表示呢啲不義之球我地唔要

燈撚到

老細個樣

Until he score

人地幫我地燈到入五球

最後都整返粒

笑死

入埋

咁都俾佢入到

山狗笑了

得罪講句 好格硬黎

山入得靚喎

山都入波了

bin c啦

山狗一打五入埋

cech 果球算唔算佢生涯最無奈嘅蝦碌

又中

買左4-1 臨尾

咁都入到

今場連反山都無埋

HAPPY ENDING

平時都踢好似今日咁就好囉

我藍助攻

俾面雲加牛一

暫停反山半日

今日阿狗手足燈左幾多球

山狗依球獨食到

Ccc 反雲黎

成場人唔知做緊乜咁

一個山狗撚幾隻愛狗

推到去咁窄又多人都射得入

唔使出兩次嘅

快啲反山 打fifa咩

山狗續約吧

呢場做咩事

威爾斯施丹

Ccc都係鳩的

大家下場繼續反咁阿仙奴先有機會拎冠軍

沙加屌極都唔化

屌 夢遺同c治
小學生踢波呀?

有咩好bin?

呢球又幾靚 屌

正

奧燒可唔可以續約呀

需要呀

買左4:1果d

沙卡垃撚圾

最後5分鐘

失個兩球都on9嘅

間諜今日行步路都仆下仆下 跌左好多次

街場咁踢

高文做左爺爺大壽祭品

老喇

關cech咩事''
monreal陰鳩佢

打完飛機

終於無雙成功

兩個都又問題啦，
夢回得遲又唔夠力，間碟唔迎波

拖肥班高層灰到

我只係覺得燈力好勁
猁陪我地睇波又想我地入唔到波
結果炒鳩拖肥

去到祖記都要反雲

點會唔關

三分已袋

雲加訓住都贏，輕鬆

最後果幾分鐘我睇撚左d咩

攞尼保高文架

有矛手足一齊反雲

laca有波入最開心

駁唔到

打和喇 全部都贏

夢遺=娛樂城
施治=速龍
雲加=卓sir

爺爺生日快樂！

買咁多人d 野心勁到

贏咁多就算啦
大家去盡，傷左點算

我奶有助攻最開心

學界

依啲咪搞啦，唔通阿Po尋日又要比車狗bin咩

反藍反山既去哂邊

me

依樣真

實情應該係雲加想保高文，
點知愛仔班球員唔想要，
夾硬送返球比雲加波夾走高文

夢唔夠力 但間諜絕對靠時間清 而唔係等波

屌那星 呢場入球show 反擊 組織又靚 正

可唔可以場場都雲加生日

呢句岩聽

山；死都要入你 屌

贏5-2都唔覺得爽

下場用奶搭藍斯 試下啦

迷拿黨

反Cech

迷拿

反勝算係咁啦

d失誤仲正

輸波爽啲

又係時候迷XHAKA

呢D 球員先係好貨

派完膠唔淆底, 努力將功補過

下年做隊長

唔送了

施治發緊夢，都冇準備

佢又估唔到會回傳

兩個踢中場中不了

跑前一步大腳清已經得啦
平時都大把呢d波

好撚開心啊

因為失得戇居

唔係失兩球就上返等四

有 打多一個咋 如果唔係俾人反cup 左啦

牛奶黨全面進場

如果唔係打多個多左空間都唔會俾太子出黎

作客終於sick 羊波

今場反親邊個都即刻入波/助攻

迷牛迷山

高文係咪又俾班球員逼宮

兩隊又係入7球

對面打少個 遲早既事啦

其實藍斯真係好撚廢 佢同伯撚一樣 係阿狗先當佢地寶

一日唔續約 一日都反

FT
阿仙奴3-1 愛華頓
夢遺 1-1 愛華頓
山齊士 1-0 愛華頓

xhaka呢

準備定做阿狗名宿，接埋雲加班

牛奶無咩信心 成日橫傳就算 係果球藍斯空左成秒佢先敢隊落去助攻

跳左未

張伯倫係其他隊當係寶

利狗班傻鳩

有無手足想打j牙?

大梅賽後訪問

奧燒有波入開心
藍斯有波入開心
拿卡有波入開心
牛奶有助攻好開心

施治反應越黎越慢成拍

30射14中

幾耐無試過作客入到五球

咪助攻，遠射嗰吓計埋

利撚等陣和埋輸埋

又係我地下面了

張狗

之前比左球直線山狗啦

總括而言 奧燒好波

夢遺1-1夢遺 先岩

清你轉得貢快巧難跟牙

召集迷山

對上一次係作客李城

輸分有咩所謂
利迷子贏盡我地笑聲

一個唔夠力 一個瞓着咗

今場好好睇，又反勝

等左咁耐 燒山拿

咁都叫冇信心 踢得好好喎

謝拉特歐聯破左蛋啦
入球陸續有來

d攻力

呢度啲手足真係
比人炒刀是大波拉

前題係要有heart既奧燒

我牛踢得好好

高普迫害張伯倫
唔比人踢中中

人地要佢吓吓拎波都過人、比直線

藍波field goal咁

唔理啦 三分已袋

完

寧願入少2球 都唔想輸最尾果球 肉酸到

有無手足好撚開心

今場成30射

起碼可以唔洗比人抽水

靜哂

Arsenal come from behind to win a PL away game for the first time since the 5-2 win at Leicester in September 2015. #afc

雲加反少你一日拉

點撚解對屈狗會輸

燒拿山好好j

三分賀牛一

8 - Mesut Özil created 8 goalscoring chances in this match for @Arsenal; the most by a player in a @PremierLeague game in 2017-18. Maligned.

我愛雲加

冇藍冇山

炒單刀

果日果個唔撚係陣來，
啲垃圾多到

兩年先一次作客反勝

不嬲有heart, 早個排班傻閪cap 佢踢德國個球回防笑鳩阿狗，明明幾日前踢利狗先有球熱誠飛剷 印象流睇波

Mesut Özil has been awarded the Man of the Match for his performance vs. Everton today. [Sky] #afc

養和b

今季第一次見到隊波咁有鬥心

廢囉
如果愛狗keep到上半場迫搶,阿狗邊贏到

雲加生日發工

猁有場打般尼都射好多腳
不過贏唔到

唔撚續約理得佢踢到識飛

老野生日

Arsenal fan runs onto the pitch. Asks Wilshere for his shirt. Steward drags him away. Wilshere follows and hands the fan his shirt.

仲有d主張奧燒跑動少既人

不過上場球單刀咁撚樣射就一定要屌

上次係足總杯決賽

J完阿狗又要J結衣bb

希望雲加試RAMSEY 牛奶 XHAKA OZIL

黃金中場

對轟都有嘅

有冇人評論下2B

因為冇山齊士，搞咁撚多嘢，始終都係靠佢

雲加可唔可以好似炮縮咁日日生日牙

Alexis gets the ball on the left of the area and dribbles across to the right, he has FIVE men around him.

Take a bow

反燒要加油

The most chances created by a player in a single game this season is 7. Mesut Özil has created six in the first half alone today.

清唔J浅野喇？

Orbinho‏ @Orbinho
Arsenal have posted their best Expected Goals figure of the season today - 3.27

閪陣，不了

永續雲加生日

Mesut Özil has scored three goals and set up six more in nine appearances in all competitions against Everton.

Arsenal have scored more goals v Everton than any team versus any opponent in Premier League history - 100.

上場入左球單刀上左半神台啦

Aaron Ramsey has had five shots on target today - the most of any player in a single match in the Premier League this season.

場場反場場助攻

一上一落咁輸，好難唔屌柒佢

我猁J 開熱血 贏唔到有乜所謂

Özil

We are so happy to win the game. We knew it would be difficult but we showed character. We believed in ourselves.

射撚走哂我燒D 助攻

希望雲加可以好似炮叔日日生日

Man of the match, @Arsenal’s Mesut Ozil
68 touches
Completed 50 of 56 passes
Created 8 chances, 1 assist
Scored 1st goal of the season

最緊要出張狗

上場拎三分依家唔洗比獌鏝拉開咁多

Arsenal's front three vs. Everton:

Alexandre Lacazette ⚽️
Alexis Sanchez ⚽️🅰️
Mesut Özil ⚽️🅰️

The first time they've started together.

鏝最好唔好理，
將目標放係追獌個人會開心啲

等睇新謝四屌打熱狗

憎熱多過猁

Arsenal's goals vs. Everton:

Monreal ⚽️
Alexis ▶️ Özil ⚽️
Özil ▶️ Lacazette ⚽️
Wilshere ▶️ Ramsey ⚽️
Ramsey ▶️ Alexis ⚽️

又可以等睇猁失分出公海推po

贏就最好唔好出張狗，
輸就唔該早啲換入

希望熱利 和和氣氣

野心撚肯退出連登未?

好期待

Arsenal captain Per: "We started really well, to go 1-0 behind was difficult, but we stuck to our game plan & created a lot of chances."

game plan

有無爺爺賽後訪問

呢球省中人既話

肯定個個屌9佢死扭

Özil

In training we always show our quality together [Alexis & Lacazette]. Today you saw on the pitch. We showed our quality & all scored.

比較有興趣睇佢輸波啲解釋

1撚5

反山

100: Arsenal 1st team to score 💯Prem goals v 1 team

#EVEARS
8-30: Shots
4-19: Chances created
292-618: Passes
70%-83%: Possession

#COYG

張狗又無正選

下個po 快手開啦
1001係狗

憎熱刺多過利狗多多聲

十一月都黎 先第一次同場